林鄭月娥：本港確診個案比日本、韓國、新加坡低得來不易；相信憑「愛」 香港可走出疫境！

疫情發展
截至 2 月 25 日凌晨，本港確診個案(包括五宗「鑽石公主號」郵輪返港人士)為 81 宗，考慮到香港與內地地理和人流上的密切聯繫和香港的城市密度，這個目前比日本、韓國、新加坡要低的數字得來不易；除了幾宗聚會活動的組群感染個案外，本港並沒有出現廣泛的社區感染。

同心抗疫
我衷心感謝所有參與抗疫的醫護人員仁心仁術、政府同事緊守崗位、義工無私奉獻，和專家顧問團的梁卓偉教授、福田敬二教授、袁國勇教授和許樹昌教授的鼎力協助。我亦讚賞各界別積極配合政府抗疫工作，包括立法會火速批准 300 億元的「防疫抗疫基金」和各業主為商戶提供租金減免。這是一場持久戰，大家還須努力。

袁國勇教授每次出席專家顧問團會議後都對我說：「只要大家愛香港，我們一定可以打贏這場抗疫戰！」我相信憑着愛，香港不但可以走出疫境，也可以浴火重生。

香港特別行政區行政長官林鄭月娥
2020 年 2 月 25 日

屌你老母呢期回力鏢好猛

But you used him......

好L噁心

第二點

又將啲所謂功積放大黎講

一個佛堂咁爆法
就快爬新加坡頭啦
仲喺度自high

出哩段嘢係咪當回應咗蘋果份小報告

將人口除返落去未

醫護爭取返黎

條仆街日日話唔封關轉頭封韓國

唔拎中國黎比？

愛可以殺死病毒？痴撚線

一月二十五日農曆新年年初一，特區政府把應變新型冠狀病毒(COVID-19) 的級別提升到最高的「緊急」(Emergency)，由我親自領導跨部門督導委員會暨指揮中心。今天過了漫長的一個月，是時候做個小結。

嚴陣以待
過去一個月，特區政府把防疫抗疫工作放在首位，督導委員會暨指揮中心一共召開了八次由所有司局長和相關部門首長參與的全體會議，行政長官召開了五次專家顧問團會議，而籌備各項行動的工作會議、實地視察則數以百計，能調動的人手和資源都集中到抗疫工作。為應對疫情可能會更加嚴峻，須要接受檢疫的人士會有所增加，有關部門聯同承建商、供應商爭分奪秒加建隔離和檢疫設施、安排交通、運送物資等，大家都抱着「為最壞情況做最好準備」的心態，為抗疫出一分力。我多次到前線探訪醫護人員、同事和義工，深受他們的工作熱誠感動。

見我咁叻 寫篇文讚下自己先

我屌你啦柒婆

香港人自己出盡奶力守返黎
如果信政府 爆撚左十世啦

憑著愛～我信有出路～

真係諗住精液抗炎？

7版紙
全部讚自己

你條7婆香港唔爆唔係因為你
係因為香港人防疫意識算高！而且之前勇武令好多支那狗唔敢黎香港先無大爆咋！

聖母

無錯！仲有醫護！

佢居然話相信憑「愛」走出疫境
而唔係憑著黨中央/習近平走出疫境
政治不正確呀

要不是勇武抗爭令支那人唔黎香港，完蛋了

不如計下人口比例？

係香港人自己搶口罩保命啊屌你老母

垃圾

咁講大陸一定係冇愛

香港暫時唔死得住
係因為抗爭者及早防疫呀柒婆

香港抗爭者係咪全球最早啟動WARS防疫工作?

LM Binc

淋病係疫症當中慾火焚身?

邊撚個想同你做愛呀

香港同台灣真係行得好前

一個用愛發電，一個用愛醫病

咪臭系，香港人短時間內將全世界大量口罩買返黎，佢仲招緊標

Dllm

勁嘔心
佢仲好意思出黎攞彩

過兩日就反超前

咁台灣澳門果d叫咩？
又黎鬥衰？

台灣 澳門 已經唔存在了

我都相信憑着大家對香港的愛，香港可以浴火重生

但前提係搞掂咗啲唔愛香港嘅人先

邊個仆街搵人打我哋、殺我哋邊個蛋散搞到要民間自救？！唔好咁L噁心咁衝出嚟，講到自己好似有幫過手咁樣

攞記者會數字打飛機做乜鳩

得來不易係因為香港人
關你個垃圾政府乜事

收皮啦。念力抗武肺

愛與和平感化中共後又一膠作

讓愛感化武肺病毒

口罩都係自己搶
正苦仲話價低者得

屌你老母 咪撚燈啦

咁樣可以打飛機？
台灣都比唔上學人做比較？

第一日識777？
條8婆痴線架

係咪 "非常無聊"

支那人一直用笑台灣用愛發電
而家可以笑番支那人香港有個特首用愛醫武漢肺炎

林太又反證抗爭係有效.. 又中圈套

咩年化，仲咁老套堅信愛會解決
做實事香港人自然識判斷，仲愛愛愛，愛你老母

小英：用愛發電
777 : 用愛抗疫

人地人口幾多呀屌你老母

愛

關你林鄭月娥撚事咩，市民自救咋

拎香港同日本 韓國 新加坡呢啲國家比?
港獨之母

777: 台灣不在地球上

Jm9

愛比病毒強 與病毒割席

佢一直同日本仔一樣彿you抗疫
病毒識自己認路

成篇嘢其實得 "300 億元的「防疫抗疫基金」" 呢句關政府事

呢個仆街政府根本由頭到尾都係 do nothing
咩撚都無做，淨係識所謂畀錢

病得好重

用愛與和平穿越武肺
屌 講完自己都笑

憑罩呀

愛你老母

同林病做愛可以醫肺炎

關你撚事咩

呢條仆街冚家剷幾時死

係香港人衞生防疫意識高咋
靠你？香港晨早大爆發啦

係咪又諗住出廣告：
愛比病毒強？

你老母唔係香港人一早個個戴口罩
會低過佢地 爆發後做過乜撚野黎

有乜都係多謝醫護
我愛醫護

講少句廢話當幫忙啦

愛你老母強

用愛去救病人
邪教咁款

膠官嘅表現簡直係垃圾級別

湖北班人返到嚟就反cup其他國家

除開應該都係南韓坡佬win

根本香港人自救
再加上依比例其實香港咁細係算高

未必喎，一日來完好難講

關你鳩事咩屌你老母
叩你封又唔撚封，要醫護手足逼宮先死死地氣半封

今日香港守得住完全唔關政府事
林鄭企開d 啦屌你老母

到底佢個新聞官係on9定係手足

回應左份報告未？

收皮啦 柒婆 你乜都無做過

袁國勇話緊你唔愛香港呀，毒婦！

唔搵澳門台灣比？

睇勢爬硬坡豬頭

777: 台灣澳門有刁帝加持

痴撚線，我想信鄭阿毛個仆街女全家肺炎死，香港才能走出困境！

屌你老母...佢真係好撚無恥，我地唔鳩聽妳講日日帶口罩先咁低咋

信你個無唔唔洗帶口罩嘅話，仆左街10世啦

關冇封，口罩買唔到，仲出言傷醫護
收皮啦

On lun 9
今時今日唔出事係市民自動自覺
唔係政府做左d咩！

唔多謝你地香港人自己搵口罩戴口罩防疫

佢係咪返撚咗新天地教會

做愛一直以來都唔夠大力
已改善，因為做愛做左47次

《政情》由添馬艦收風，林鄭月娥曾在內部會議提出公務員應逐步恢復正常辦工。公務員事務局局長羅智光質疑，認為一旦復工，需向公務員提供口罩，但政府的存量未必能夠負擔，但林鄭月娥不同意，指口罩應由公務員自備，形容「上班都要穿衣服」，質疑是否都要由政府提供。有添馬艦中人對林鄭說法感到嘩然，指現時大部分政府部門都會向回辦公室的公務員每日提供一個口罩，而口罩與衣服不能相提並論，因為口罩「有錢都買不到」，若18萬公務員恢復正常辦公，亦會令口罩庫存會更緊張以及引發搶購潮。

條友真係好癲

鋪路公務員復工
btw,食屎啦，唔係香港人有防疫意識，大部份人都戴口罩先咁少case咋

我係咪要多謝你
屌你老母口罩都買唔撚到

原來係異教徒
唔怪得咁癲

愛乜鳩

關你撚事

真係得來不易

全靠示威者用血淚趕走班蝗咋

韓國人口有幾多人？日本人口有幾多人？
一個地方高唔高
並不是體確診人數
最緊要是人口比例香港七百萬人
有70例,係好L多嘅

用城巿同人地國家比
港獨了

屌你老母

阿柒婆 關你撚事呀?

佢係咪覺得自己未喺國際出夠醜？

屌你老母人哋國家幾多人口呀

係市民自救咋。
你到依家都無為市民甚至醫護做過嘢，
仲以為民意會反彈？食屎啦。

真係冇諗過可以聽到柒過北韓嘅嘢
北韓都叫呃到自己國民先講到咁核突
屌你香港嗰啲係擺明知呃唔到香港人
唔係講嚟為乜

個腦裝屎

84了
佢連數字都打錯

其實真係要對比返人地一個國家面積幾大
香港地方咁細都已經70幾單
Btw林鄭拎香港同其他國家比佢係咪搞港獨？

靠愛，係咪靠佢同雜總做愛救國丫？

𨳒佢老味，我哋少case係因為唔𨶙聽你條閪樣講唔帶口罩lor仆街

事實證明封關越早
封得越透徹
個案越少

香港8百萬人
同人幾千萬比

封關嗰陣唔係好鍾意百分比咩
家下去撚咗邊

醫護加香港人自律賺返黎
咁都拎黎打飛機

死7次啦屌佢老母

唔好意思我自己都記錯咗
但係香港地少人多疫情好容易爆發
香港十幾例就可以橫掃社區 係啲冷血嘅人先至話香港疫情受控

可能人哋話佢十句 讚佢一句
佢就淨係放大讚佢嗰句

傻撚左

其實係計人口密度好啲
人地國家大，但人口密度低啲
冇傳得咁快
其實香港人啲口罩同之前反送中驅走嘅蝗真係救到好多

呢班好有潛力

收皮啦關你條八婆撚事啊

咁撚似泛民阻膠講果啲野既？

劉細良都叫你坐低係水炮車面前硬食啦
有咩咁出奇？
係咪覺得今鋪777同泛民講既野好撚似呢？

好撚嘔心
賣港賣到咁仲講咩大愛屌你老母

岩呀
收返哂黑警啲口罩
佢哋應該自備啦

唔配

台灣

浴火重生 7婆俾哂tips

我地準備得早，好早開始帶定口罩
最重要係因為我地唔信政府講野
對比外國佢地而家先開始全民帶口罩搶口罩其實真係遲左好多......

條臭西正一冚家剷
香港人自己救自己

用警棍親吻你

dllm

愛你老味

死都唔封關
比你害能死

冇勇武同大家依半年黎不停屌柒你

你估香港會少咁多人黎咩

一早做咗疫港啦

屌你老母林鄭月娥
你都無用心去感受市民嘅痛苦
何來有愛呀

港共同黑警 就係要死全家

多謝大家都唔信你同政府先會咁少人中招咋

死全家

含撚了

篤少數獻世派灰
同炒醫護
算唔算係愛既表現

屌你老母啦林奠

....
靜靜地贏唔得，
係要出黎燈，
燈都唔緊要，
仲要燈埋其他人

全世界一早喺半年前就跟香港人行就少好多問題啦
真係從來冇自大到噉，但睇返香港反送中自發做過嘅嘢，對比返就覺得其他國家嘅平民係豬撚到仆街

市民同政府政策掉轉做就實冇死

用愛發電

用愛感化病毒？

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

Free rider 777

如果唔係台灣人同香港人有SARS經驗

神早以萬計

唔封關攪到人心惶惶 仲係到擺威

有病去睇醫生

我屌你啦柒婆
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

哇屌

防疫成功政府有撚做過野咩？

同你做愛？

愛比藥物強，與藥物割席

唉屌
出埋黎燈今次仆街

睇完個標題好想嘔

屌佢真係癲線嫁wor

我都好少咁樣講嘢
不過真係「愛」你老母咩 屌

又出黎燈，
學識教訓未

成篇野最重要係標題嗰句：「決不言敗」，表明柒婆佢賴屎唔走嘅決心

用全香港市民個荷包黎領功
呢幾個月大家洗左幾錢去買衞生用品

收下你把死人西口啦屌，柒柒柒

讓愛與和平穿透坦克

有愛必可贏
咁不如收哂班狗啲狗裝啦 有愛咪得囉

佢講完
肯定呢幾日就回力鏢
一野爆得勁過日韓。

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

覆咗蘋果查詢未呀

憑著愛我信有出路

係呀記住咪撚戴口罩

多謝醫護
政府食屎

柒婆你報假數，咁一定低架

愛你老母
走啦 臭西

龟公如果唔係市民完全唔信政府，數字一早升左好幾十倍

屌你老母，五十步笑百步

係香港人醒，唔撚關林鄭政府事

有撚病

用愛嚟抗疫，真係千古奇聞

On 9

其實政府做過乜？
全部民間自發

要不是醫護...

屌咩噁心到

市民抗疫靠自己，自己網上搶口罩，搶消毒藥品, 而家唔太多人有事，都係香港人自己防疫意識高
777 就跳出嚟認屎認屁
我真係屌佢老母

袁國勇教授每次出席專家顧問團會議後都對我說......

呢句咁撚似雞虫叫完雞都包膠話條女同我環吹到雪雪聲咁

屌 香港咁撚細 同人地國家比？😂

好撚嘔心

愛仲可以擋飛機大炮，不過淨係可以擋一次講嘅唔知收恥，聽嘅得啖笑多謝777提供笑話

本港防疫最大既難關就係政府既無能

都估到佢一定咁走，一有水抽即走出黎，有鑊就唔見人，今日直程唔開記者會

唔使搵醫生都知777 痴左線

...

7777臭蟲論：
南韓、日本同新加坡（當然坡人仆街還仆街）仲衰過香港

Point 1 同 2 根本係同一個point, 好似啲中學雞"呀"字數咁

起跑一陣 咁快就J?

佢咁講
大陸走唔出疫境 應該係政府對人民冇愛
維尼嬲豬

同甴大大一樣

鼻屎咁大地方好意思同人地國家比

關你撚事咩
行撚開啦

台灣用愛發電
香港用愛抗疫

香港睇彿堂單野就知遲早過新加坡

其實成個疫情全靠香港人自律同唔相信黨

愛比疫症強

用愛就抗到疫
咁唔洗醫護啦 係咪先

香港市民自己既功勞，關妳閪事呀！
屌妳老母行撚開啦。

每日既新感染數字對佢來講都只係一個數字
DLLM

嬲到仆街

仆街 香港玩撚完呢排啲回力鏢勁到仆街

憑著愛
佢信有出路
而疫症
循環不老

屌你老母唔係香港人是自救爆撚咗十世啦，你老母 叫你全封關到而家你都唔撚封， 仲好意思出嚟講一堆廢話，我屌你老母臭閪娥，落地獄喇仆街

好心林奠就縮返落佢老母個閪啦
香港人唔信你個垃圾團隊，日日戴口罩洗手先無事咋
奶共死全家

沙展話你老母冚家剷

屌你老母你有撚功勞咩

唔係香港人有意識會出事
你含馬撚啦

憑著愛 武肺會收爐
憑著愛 神明必到

行開啲啦屌你老母

造？

港共又燈

正確

唔係因為你香港人去日本既鑽石公主號放毒，日本駛搞到依家咁樣？

幾時死
你橫屍街頭係上天對香港人最大嘅慈悲

愛你老母臭閪咩

香港媒體最鍾意笑台灣用愛發電，今次特區政府話用愛抗疫證明特區政府同香港媒體口中既台灣根本係同一層次

我衷心感謝所有參與抗疫的醫護人員仁心仁術、政府同事緊守崗位、義工無私奉獻

仲玩緊分化

計番人口比例先啦八婆，有乜好自豪呀
唔搵台灣 澳門比

確診少係靠香港人炸
你仲堅持輸入緊病毒呀